{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015109",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022071150316/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스트라이프 스캘럽 반팔 카디건 - 아이보리"
    },
    "text": "ブランド、8 seconds、はサムスン物産ファッション部門によって製造された商品であるFW22 / 16275AGY20です。 この製品はマルチカラーを活用したストライプパターンでデザインされ、ユニークで魅力的なカラーの組み合わせを見せてくれます。 材料は表地なら100%です。 洗濯方法はドライクリーニングをしなければならず、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 また、外部摩擦により引っ掛け現象が発生することがあるので、カバン着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯しなければなりません。 金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので、体質によって注意が必要で、暖房器具など熱気に近づけてはいけません。 水洗いの際は多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。 また、白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時には注意が必要で、敏感な肌と接触する時には肌がひりひりしたり赤くなることがあるので、外出時には注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどこのブランドですか？",
            "answer": "この製品は8 secondsというブランドです。"
        },
        {
            "question": "この製品のデザインはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この製品はマルチカラーを活用したストライプパターンでデザインされており、ユニークで魅力的なカラーの組み合わせをしています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この製品は100%の表地を使用しています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "この製品はドライクリーニングをする必要があります。また、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品は外部摩擦によって引っ掛け現象が起こることがありますか？",
            "answer": "はい、この製品は外部摩擦によって引っ掛け現象が発生することがありますので、カバン着用などで不必要な摩擦を避けてください。"
        },
        {
            "question": "この製品を洗濯する際には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "ファスナーやボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛など)が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品には金属による皮膚アレルギーのリスクはありますか？",
            "answer": "はい、この製品には金属による皮膚アレルギーが発生することがあります。体質によって注意が必要で、暖房器具など熱気に近づけないようにしましょう。"
        },
        {
            "question": "この製品は水洗いできますか？",
            "answer": "はい、この製品は水洗いが可能ですが、多少収縮することがあります。また、強い日差しや照明によって変色することがあるので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品は他の製品に色移りすることがありますか？",
            "answer": "はい、この製品は白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時には注意が必要です。また、敏感な肌と接触すると肌がひりひりしたり赤くなることがあるので、外出時にも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品を長期間保管する際には何に気をつけるべきですか？",
            "answer": "この製品を長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管する必要があります。また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 603
    }
}